平平地 40寸左右邊部OK

屋企細, 個窿只係岩岩好放到40寸電視
有冇邊部平平地又OK
想平時睇下NETFLIX

唔該哂

PHILIPS